CitiBank分期問題

我想分期買d野，我上網睇過好似可以自己打上去分期，不過唔係好明點分法，反而hang seng就睇得明